最近 我個肛門好傲驕 點算好

頭先行行下街 唔小心放左個屁
突然 我個肛門同我講：我...先唔係忍唔住放屁 只係想見悶 聊下你傾計咋！哼！

你無事嗎？

我個肛門好似仲嬲緊我

🙈

影佢上來等大家公沈佢

我影唔到 要搵個巴打幫手影

等我幫你開發下肛門

我個肛門濕左😳

？/10

仲唔快啲用手指撩下佢哄番佢

佢好似黎緊m

咁屈個頭埋去奶下佢囉

你係咪有精神問題

戇撚柒鳩

有病入青山啦

包容啦

我都想同你個肛門傾下計

約個時間 幫我開解佢

嘈喧巴閉
搵野塞住佢把口